星火同盟如何幫手足?

是咁的，先利申我係呢場運動一路都係連登CD-ROM，只睇POST 跟風向發夢，我搵得唔多錢，買埋GEAR 後只係喺9月既時候捐過一次錢幾舊水俾星火。希望支持到有需要嘅手足。

不幸地，我101喺灣仔俾POPO拉咗。俾POPO拉咗之後被佢地帶咗返狗房… 當時我有記低星火個電話98190979, 但係試過打好多次都無人聽…
之前就係因為見到有人喺FB度Po 612基金條數好混亂，所以我都從來無打算過搵612…但係當時當刻真係唔知點算…最後都係第日要阿媽黎保我出返去…

我試過WtApp 星火但係好耐都無人回應我，之後嘅律師費會唔會幫倒我? 仲有萬一輸咗要俾埋堂費?我屋企唔係有錢…問心真係負擔不起…

我唔知到底星火有無幫到其他人?其實有無人可以話俾我知，星火啲錢捐佐出去邊，會點用?俾邊個手足?支援邊個手足?希望星火唔係趁火打劫，財到光棍手?… 我諗我直到十一月頭報到之前，我都唔會再去發夢了…

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

TG 星火
好快有人覆
快過你勾擔保

成日都有疑似抹黑post係咩料⋯⋯

你第一個message 同最後一個 相隔21分鐘
咁叫好耐？

打電話同tg 啦
可能好多人搵沉左底

啲五毛又諗住玩抹黑基金?